應承自己，勇敢多一點點。

完全理解唔到，一個機場集會，理應係最安全最和理非嘅活動，竟然會被誇大到即將面臨屠城一樣，好多人亦因而被嚇倒。最大罪魁禍首當然係嗜血嘅政權，但製造恐慌、以威嚇方式解散參與者嘅人，亦必須負責。

圍狗屋話會送頭、去中聯辦話高危、全港18區都話地勢唔好、地鐵話驚封站、坐機場又話冇路走，總之散水黨肯定諗到層出不窮嘅理由叫人走。

我唔係要主張以死相搏，因為我哋條命相比一班國家機器絕對更有價值；玉石俱焚，蝕底嘅永遠係玉。我想指出嘅係，面對恐懼，選擇只有兩個：屈服，或克服。每次都屈服嘅人，註定一世都抬唔起頭

好多人在明在暗都面對各種恐懼，我自己亦非無所畏懼，第一次被胡椒噴霧顏射、第一次被催淚彈攻到眼都睜唔開，第一次被速龍喺身後追趕揮棍扯袋、甚至簡單如第一次戴起眼罩時視野變差變朦，通通都會令人害怕，至今仍然會被人拉被爆頭。然而只要一旦跨過關口，呢啲寶貴嘅經驗，會變成進步嘅養分，構成更強大嘅自己。

但願每個人都能夠勇敢多一點點，Be brave.

Source: Keyvin Wong FB

push